我喺度諗如果鋼鍊愛德媽媽未死

當佢病咗嘅時候，做人體鍊成會唔會成功呢？

通常有個講法話人體鍊成之所以失敗係因為復活唔到死人，因為死咗嘅人冇咗靈魂，所以搵唔到嘢去交換靈魂

但如果我直接將成個老母放埋喺入面，因為佢未死所以靈魂應該重喺入面，咁咪唔需要嘢去換返個靈魂返嚟？

愛德做活人既人體練成都要用紅石做過路費先得

Edo....wado.....
oni...chan....

咁直接帶佢睇醫生得啦

佢有睇，我記得一開始有個醫生去佢屋企，醫唔到咁解

理論好似又得喎

我發覺佢劇情上個個都係死咗之後先開始研究人體鍊成，例如愛德師傅、03賴斯黛個男朋友即係斯卡阿哥咁，但佢哋冇諗過死之前嗰一下就做 雖然唔知最後會唔會變成黑色一pat嘢

鍊走個病咪得

有啲道理
但係前提係要練成到一副完整嘅人體
同埋個精神唔會受損

呢啲都係作者自己up
如果佢話唔可以將一個靈魂完整咁依附喺另一個生物軀殼都冇辦法

應該都要腎石先鍊到

佢就係鍊唔到呀嘛 我記得馬斯丹上校試過鍊羅斯少尉條屍（假扮），重鍊得好完美先燒 咁如果個個都鍊條肉體（冇病冇痛），再將個靈魂鍊入去轉移肉體，咁咪個個都唔使死？

劇場版女主角咪用賢石救差啲死嘅哥哥囉
仲幫佢阿哥整返好個樣
代價都係要一隻腳

拉

不過我記得03鋼鍊，愛德個老豆同但丁不斷轉移身體，但每次靈魂會有損耗，所以肉體開始腐爛，但佢哋用賢者之石去搶人身體，所以有排斥都唔出奇，但如果自己鍊成肉體，唔知會唔會好啲，如果可以咁，就算肉體腐爛，都可以捱到400年

咁變咗醫術師

巴利屠夫咪實例囉

靈魂同肉體唔相同會排斥反應
當初愛德兄弟練左個堆野咪用左艾爾靈魂lo
但好快就排斥反應

生前做未好似最後個四眼佬咁變左個肉球

會排拆keep唔耐, 同埋愛德都要用身體一部分先固定到靈魂

會唔會參考返馬斯坦最後用賢者之石個例子好D?
佢唔用賢者之石又可以用咩黎做過路費?
我估都係佢身後個鍊金術真理
同樣如果佢媽媽未死,又想醫返好佢,我估都係要相同價值代價
就係鍊金術真理
咁樣好似易D講得通

其實用邏輯睇,鋼鍊有好多bugs,其中一個就係呢點。

人體可以用鍊金術鍊成,只係代價非常大,所以馬爾哥醫生可以用鍊金術醫病,但就需要賢者之石協助。如果係咁,其實根本用鍊金術+紅石就可以醫番好,變相可以永生。人體鍊成都唔洗。

但另一方面,鋼鍊一方面話人體/肉體,同唔同既靈魂合成會排斥。事實上,合成獸咪一樣冇事。

不過講故冇得駁故咁解。以世界觀黎講,鋼鍊算好完備。

唔得, 用真理做過路費又出得返去係愛德兄弟因為初次人體先做到
因為佢地靈魂connect左, 阿哥可以用細路道門返出去
普通人鍊走道門就出唔返去, 靈魂困左係入面

用自己道門換個健康身體俾老母
全劇終

過路費係果個煉金術師最重視嘅野
馬斯丹想見到國家嘅美好將來
所以真理奪走佢視力做過路費
佢後來視力恢復係因為馬爾哥醫生用賢者之石buff左佢醫師技能黎醫上校

上校唔係用賢者之石睇得返野咩？

設定上 有紅石本身就係永生啦屌你 愛德老豆咪係咁囉 bug乜鬼 設定黎

合成獸同肉體轉換其實係唔同
合成獸＝兩個肉體融合
會有排斥既係由1個肉體直接換另1個肉體
所以根本唔可以視一樣情況

總結你分析下先話人bug啦